泰國5歲女童幼稚園內遭性侵 3男童用飲管插下體

泰國烏汶府一名就讀幼稚園的5歲女童，去年12月時遭到兩名同班男同學和一名小學二年級男學生，以吸管等物插入女童下體，導致其陰道流血重傷，但儘管醫院檢驗證實了性侵，但由於該3名涉案人士年齡皆未滿10歲，所以不用受罰，判決令一眾網民非常憤怒。

據報，在案件判決後，女童的祖父周三（5日）於臉書《恢復社會正義運動》專頁發文表示，此事件發生於去年12月20日，當天在家中浴室發現孫女身體虛弱躺在地上，陰道正在流血、兩腿上也殘留血絲。之後詢問女童及向學校詢問後才知道，孫女當天吃完午餐要上廁所時，竟遭兩名同班男同學以及一名小學男生性侵，他們不僅用吸管、蛇或類似蛇的器官伸進女童陰道，抽出時還流出大量鮮血。事後女童正常回到教室上課，也並未向老師告知遭性侵一事。

女童家屬得知後立刻報案，但學校卻為了躲避責任，及影響校譽，表示校方已經採取很好的安全措施來保護學童們的安全，不可能會發生性侵事件，最後甚至反控女童家屬毀謗學校聲譽、誣陷男學生以及詐財。

女童家長之後提出醫院證明等一系列證據，證實女童確實遭到性侵，校方才認錯，並以賠償1萬泰銖當作封口費，希望女童家屬不要像任何單位透漏此事，以免學校的營運資金被斷。

女童祖父後來在今年4月前往烏汶府司法局報案，但律師透漏，雖然女童遭性侵的事情屬實，不過因為這3名犯案者的年齡皆不到10歲，所以無需受刑。如今事件已發生半年多，女童的學校以及肇事者的家長從來沒過問，或是提供過任何幫助和補償，女童的祖父無奈之下只好上網揭露此事討公道。

泰狗

好慘...

太狗

泰仆街

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

所以真仰要禁用飲管

環保撚又贏

痴撚線垃圾學校一萬泰銖

鐵飲管

5歲ge男童....

類似蛇的器官

類似蛇的器官 係指咩

點解咁細個就咁殘忍
係天生定老豆老母教出黎